最鐘意聽商台邊個節目？

靈幻搜奇 雷宇掦，雲海
危險人物 翁靜晶，張堅庭
風波裏的茶杯 鄭經翰

架勢堂

森美移動 摩星嶺4號 一八七二遊花園 (光仔廁所位)

十八樓C座

光明頂

十八樓C座、潘小濤嘅《串》

1872遊花園

老人院時間

森美移動 摩星嶺4號 你睇我唔到

森美移動
個個星期都期待住個晚

森美移動

嘩嘩嘩打到黎
她他她打到黎

晏晝時段嘅少爺占（好似5－6）
有E記把聲嘅萬世，有集扮巴士阿叔，搞到我喺街笑到癲咗
黃金少年（都算節目？）

譚伯唱主題曲

萬世巨星

短期租約

頭兩個細個成日聽

老人院
蘭茜夫人劇場

宜家只聽下光明頂
小學時代軟硬
中學時代森美變態樂園

4-6嘅少爺占